{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 초콜렛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際は、1室以上のご予約は事前協議の上でご予約ください。 室内では絶対禁煙で、ペット同伴はできません。 備品や什器破損の際は、必ずペンション番人にお知らせください。 また、ゴミの分別も必ずしてください。 客室内では肉や魚類を焼いてお召し上がりいただけません。 不注意による事故に対しては責任を負わず、爆竹や高声、放歌など他のお客様の被害になりうる行為は自制しなければなりません。 未成年者は保護者の同行なしには宿泊予約が不可であり、追加滞在が必要な場合には事前承諾を得なければなりません。 現金などの貴重品の紛失も責任を負いません。 チェックインの利用案内では予約特典として個別バーベキューを楽しむことができ、ウェーバーガスグリルをレンタルします。 使用料は人数によって異なり、IPTVとWiFiが提供されます。 また、全客室がオーシャンビューでカフェ朝食サービスを提供しています。 朝食メニューには台湾とオレンジジュースが用意されています。 アメニティとしては、清潔でふんわりとした寝具とホテル級バスルームアメニティが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "備品や什器が壊れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ずペンション番人にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、必ずゴミの分別をしてください。"
        },
        {
            "question": "客室で肉や魚を焼いて食べることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉や魚類を焼いて食べることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊予約が不可であり、追加滞在が必要な場合には事前承諾を得なければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失に対して責任を負ってもらえますか？",
            "answer": "現金などの貴重品の紛失も責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "チェックインの利用案内では予約特典として個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室からの眺めはどうですか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "全客室にカフェ朝食サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食メニューには台湾とオレンジジュースが含まれています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "清潔でふんわりとした寝具とホテル級バスルームアメニティが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 429
    }
}